咁多人唔鐘意新icon

咁不如admin整翻個lihk版嘅懷舊模式
自動幫人轉翻啲新icon 做舊icon
##fatc

支持=正皮
食屎啦=負皮

利申:支持創意 不過肥婆好嘔心

肥婆真係好嘔心

整嘅時候已經覺得好肉酸
不過真係好比心機

##fatc

貼題喎, 話明肥婆icon
新腦魔佢就真係唔掂啦

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

果種柒唔係肥婆油脂發出嘅柒
係弱智果種柒

fatc fatc

淨係唔想要肥婆icon

常用icons整合：

用法：開定條link，有需要時copy 裡面你想用果個icon條link出黎用。

肥婆icon有陣5p味
純粹個人意見咋